診所醫生或成最大贏家！

仆街掛號要等到夜晚7點先有得睇